議辦外持刀毀文宣揚言「淋漒水」 七旬老翁認罪判監13星期

被告：貼我啲相，話我係藍絲

案情指，被告於今年6月5日用黑筆塗污張貼在天水圍某議員辦事處的文宣；並於同月15日，手持透明液體玻璃樽到辦事處，向女子X威嚇稱會「淋漒水」使對方人身遭受損害。翌日，被告再次毀壞議辦外15張海報，並威嚇男子Y稱「信唔信我真係用刀桶你」。